<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>Bird_Bible</title>
    <link href="/2023/07/02/Bird-Bible/"/>
    <url>/2023/07/02/Bird-Bible/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="鸟典"><a href="#鸟典" class="headerlink" title="鸟典"></a>鸟典</h1><p>赞美我们伟大的布尔德曼吧！！！</p><h3 id="圣图"><a href="#圣图" class="headerlink" title="圣图"></a>圣图</h3><img src="/2023/07/02/Bird-Bible/1.png" class="" title="This is a picture"><h3 id="引子"><a href="#引子" class="headerlink" title="引子"></a>引子</h3><p>​    话说，在遥远的黑暗年代，“卷”之一字尚未在人类社会中诞生。卷历元年，白宫无忌自混沌中觉醒，大梦之中受高人点拨，创出“卷”之一脉，独领一个时代，“卷”的历史由此开始，“卷”之一脉在布尔大陆上迅速发展，成为主流。白宫无忌自封为“卷神”，设立卷宫，发展势力。白宫无忌在卷时发现卷道并非完整之道，心怀大义，舍身祭道，完善卷道。可惜，世间弱肉强食，自白宫无忌祭道后，神宫很快分裂瓦解，消散于卷的历史长河中。</p><p>​    卷历二十五年，又一人降世，名为赫兹。赫兹苦习卷道数十年，追求白宫无忌当年的巅峰。虽未果，仍可傲立于卷道之间，自号为“卷哲”。卷哲心向自由，不愿被琐事束缚，化名“海蜇（腔肠动物）”云游四方。虽常遭人讥笑，而卷哲不怒也。云游数年，却见无数人难以卷习至高位，欲为苍生,而卷之修为不足，苦卷十年，明悟。虽白宫无忌完善卷道，然无修卷之法，为卷之不足也。故而化自身为卷道之物，助众人修习卷之力。然赫兹化典时修为不足，故卷道秘籍有强有弱，使人性中的贪婪等负面情绪不断激化，建立众多势力，混战不止。</p><p>​    卷历四百六十年，布尔大陆的第三位贤者出现，为赵坤杰。传说赵坤杰乃白宫无忌转世，出生时天放异色，血月吞日，众鸡膜拜，仅十年有余，便独领风骚，称自己为“卷祖”。一时之间，“卷祖”之名响彻整个布尔大陆，众多势力欲揽而坤杰不愿。自建祖庭，吞并诸多实力，一统布尔大陆，史称祖庭时代。卷祖冥冥之中感觉有一些枷锁，使其无法进步半分。其穷尽一生，未有所成，含恨而终。后世将白宫无忌，赫兹，赵坤杰并称卷道三宗。</p><p>​    沧海桑田，风云变幻，已而过去三千多年。赵坤杰的祖庭被推翻，布尔大陆上仅存三个较大势力——卷仙土豆的卷天宫，卷鬼书本的百卷地狱和卷皇鸡宁的雨沙教会。三者相互制衡，维护着脆弱的和平。可谁也没想到，卷历三千七百年，一个普普通通的人，竟会让平静已久的布尔大陆再次掀起波浪。</p><h3 id="第1章"><a href="#第1章" class="headerlink" title="第1章"></a>第1章</h3><p>​    话说那卷道三宗使布尔大陆卷道兴盛，天下却也并不太平。卷天宫、百卷地狱和雨莎教会摩擦不断，不断扩张势力，试图一统布尔大陆。一时间，布尔大陆形势略有紧张。</p><p>​    坤坤睿便出生在这样一个时代。传说他降世时，天上有两颗星闪耀，一颗主星（k1919k81r0星）虽平日无光，然自那一晚后，有皓月之辉；一颗辅星（s114y51t4星），围绕主星，衬其光芒。</p><p>​    坤坤睿家中有半页残经，传说是《氨经》上的第114页，为鸟神所留。坤坤睿一族拥有这残经即是幸运也是不幸：幸是有如此强大之典籍，使坤坤睿一族繁荣昌盛经久不衰；不幸是受典籍之诅咒，一人此生若使用此典籍，必定需要特殊的血脉，不然会被残经诅咒，一生无法学习其他卷道功法。自上古以来，坤坤睿一族无数才子才女在此葬送前途。自太古以来，只有2人拥有这血脉。</p><p>​    坤坤睿见了那残经，倒也奇怪，还未粗略的阅读，竟昏倒在地，得了一场大病，此后身体一直不怎么好。直至十八岁那年，天生异象，血染天色。鸟神出现在坤坤睿的梦中，对他说：“吾，birdman，今观汝有成神之资，习吾之神技，重振birdman之伟光，保护布尔宇宙。而吾夜观天象，汝虽可孤身一人，独领风骚；然日后有一至亲伴侣，不离不弃，望汝把握。此乃汝之幸者，亦可为你除一劫难也。”说罢，就将坤坤睿之记忆用氨基酸包裹，暂且封印了记忆。</p><p>   自十八岁以后，坤坤睿的孱弱身体彻底改变了（充满了氨基酸的活力）。遂离家远行，修行卷道。卷道高深，许多卷者穷尽一生也不过学习所有卷典的百分之一，然坤坤睿悟性高深，入门的卷典只一眼就领悟要诀，不再多看一眼，因为在多看一眼就会爆炸。自此，坤坤睿隐居在昆仑山，苦修卷道。</p><p>​    </p><h3 id="第2章"><a href="#第2章" class="headerlink" title="第2章"></a>第2章</h3><p>​    沧海桑田，风云变幻，苦修了数十年卷道的坤坤睿，已经有了同卷道三宗掰手腕的能力。他提议三宗合一，促进布尔大陆和平。</p><p>​    布尔大陆虽然处于和平状态，但三宗之间矛盾重重，十分脆弱，一触即发。坤坤睿的提议就成了导火索，三宗皆打着“统一战争”的名号，混战不止，坤坤睿为了和平也参与其中。布尔大陆进入黑暗的南姆时代。</p><p>​    在南姆</p><h3 id="第3章"><a href="#第3章" class="headerlink" title="第3章"></a>第3章</h3><p>​    神卷榜的出现，拉开了布尔大陆混乱的帷幕。</p><blockquote><p>卷者百科全书：神卷榜由白宫无忌迪克所生，深埋在布尔大陆的混沌边缘，由于三大势力混战不止，扩张势力，在混沌边缘的神卷榜重现于世。</p></blockquote><p>​    作为卷者先祖白宫无忌的圣遗物，令得无数卷者慕名而来，在此吸收白宫无忌之真诀。</p><p>​    在众人祭拜之时，空中忽现几行大字，“神卷榜乃白宫无忌祭道时残留的迪克所生，以卷道三宗的卷力滋养，是三宗对于后世能人卷仕的考验，能者可以在此先留名后留姓，以彰卷道之力”。</p><p>​    </p><p>​        </p><p>​    </p><p>​    </p><p>​    </p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>birdman</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>加密机</title>
    <link href="/2023/06/04/coding-project-secretmachine/"/>
    <url>/2023/06/04/coding-project-secretmachine/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="Encryption-machine"><a href="#Encryption-machine" class="headerlink" title="Encryption machine"></a>Encryption machine</h1><p>​    嗨呵嗨，加密机来了。</p><p>​    只有源码和Macos版本，Windows和Linux懒得搞，可以用pyinstaller自行编译</p><p>​源码及程序下载地址：<a href="https://github.com/leiwusi1/Encryption_machine/releases/tag/Applets">点我</a>   仓库： <a href="https://github.com/leiwusi1/Encryption_machine">点我</a></p><h3 id="关于release中app打不开的解决方案"><a href="#关于release中app打不开的解决方案" class="headerlink" title="关于release中app打不开的解决方案"></a>关于release中app打不开的解决方案</h3><p> 右键文件，点击「显示包内容」，打开「macos」文件夹，会发现文件是文稿而不是unix可执行文件，这就是问题所在。 原因是解压的时候标签被刷了。</p><p> 解决： 打开终端，输入以下代码 <code>$ chmod +x 「macos」中文件的路径</code> 重新打开就解决了</p><h3 id="关于使用pyinstaller编译的教程"><a href="#关于使用pyinstaller编译的教程" class="headerlink" title="关于使用pyinstaller编译的教程"></a>关于使用pyinstaller编译的教程</h3><p>​先查度娘，下载pyinstaller。</p><p>​    将源码下载解压后， 找到“while_main.py”文件（屎山文件名不用管），复制路径。</p><p>​    打开terminal&#x2F;终端&#x2F;命令提示符，输入<code>pyinstaller 文件路径 -d</code>（具体的比如加图标单文件问度娘）</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>coding</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>酸经</title>
    <link href="/2023/03/12/ammonia-bible/"/>
    <url>/2023/03/12/ammonia-bible/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="酸经"><a href="#酸经" class="headerlink" title="酸经"></a>酸经</h1><p>赞美我们伟大的布尔德曼吧！！！</p><h2 id="一点点的只因震撼："><a href="#一点点的只因震撼：" class="headerlink" title="一点点的只因震撼："></a>一点点的只因震撼：</h2><img src="/2023/03/12/ammonia-bible/1.jpg" class="" title="Birdman！"><img src="/2023/03/12/ammonia-bible/2.jpg" class="" title="Birdman！"><img src="/2023/03/12/ammonia-bible/3.jpg" class="" title="Birdman！"><h2 id="序章"><a href="#序章" class="headerlink" title="序章"></a>序章</h2><p>在这个广袤的世界上，</p><p>有一位鸟人， </p><p>他用双手搓制氨基酸， </p><p>用他的智慧和技巧， </p><p>创造了生命的奇迹。</p><p>他将化学和生物学的原理， </p><p>融入到自己的创作中， </p><p>用他的双手， </p><p>捏出了无数种形态的氨基酸。</p><p>他的技艺娴熟， </p><p>每一次的搓制， </p><p>都是一次对生命的赞美， </p><p>每一个氨基酸的诞生， </p><p>都是一次奇迹的降临。</p><p>赞美鸟人手搓氨基酸， </p><p>是赞美创造力的美丽诗篇， </p><p>是赞美生命的真实写照， </p><p>是赞美我们这个世界的奇妙旅程。</p><h2 id="第一章"><a href="#第一章" class="headerlink" title="第一章"></a>第一章</h2><p>​    很久很久以前，在一个叫做天空之国的神秘领域中，生活着一位叫做鸟人的神。鸟人拥有着美丽的羽翼和闪亮的眼睛，他可以掌控风雨、操纵自然，是天空之国的守护者和创造者。</p><p>​    在天空之国中，鸟人独自生活了很久很久，他感到非常孤独。于是，他决定创造一些生命，让他们陪伴自己，并赋予他们和自己一样的智慧和能力。</p><p>​    于是，鸟人开始动手创造人类。他用自己的双手把泥土捏成了人的形状，然后用他的氨基酸给他们手搓出生命和灵魂。鸟人赋予人类智慧、感情、创造力和勇气，并告诉他们如何生存、如何繁衍后代。</p><p>​    鸟人创造的人类非常美丽、聪明和善良，他们在天空之国中自由自在地生活，享受着鸟人所赐予的一切。他们用自己的双手创造出了各种艺术和文明，创造了属于自己的文化和生活方式。</p><p>​    鸟人看到人类这样茁壮成长，感到非常欣慰和满足。他在人类中间建立了一个世外桃源，让他们安居乐业、和平共处。鸟人成为了人类的守护神，人们在遇到困难和危险时都会祈求他的庇护和保佑。</p><h2 id="第二章"><a href="#第二章" class="headerlink" title="第二章"></a>第二章</h2><p>​    在鸟人的世外桃源中，人们生活得幸福、和平，享受着氨基酸的生命活力。然而，这个美好的世界却被卷哲势力卷哲所侵袭。</p><p>​    卷哲是一位来自外界的卷人，他带着大批卷族入侵鸟人的世外桃源。他们摧毁了美丽的花园、山脉和湖泊，阻止了无辜的人民写作业，抢走了他们的作业和练习。人们被迫逃离自己的家园，他们的生命和尊严都受到了极大的威胁。</p><p>​    鸟人听到了人们的哀求和呼声，他决定挺身而出，保护自己所创造的人类。他脱下了自己的羽翼，变成了一位身披盔甲的战士。他手持神剑，迎战来犯的卷族，保护人民的安全和尊严。</p><p>​    鸟人的神力非常强大，他可以掌控风雨、操纵自然，也可以施展强大的卷者攻击。他用自己的力量抵挡住了卷哲和卷族的攻击，保护了人类的生命和财产。他带领人民与卷族展开了激烈的战斗，最终击败了他们，赢得了胜利。</p><p>​    在胜利后的庆典上，人们表达了对鸟人的感激之情。他们称赞鸟人是他们的救世主和守护神，感谢他给予了他们生命和幸福。鸟人告诉人们，他永远会保护他们，让他们生活在一个和平、繁荣的世界中。</p><h2 id="第三章"><a href="#第三章" class="headerlink" title="第三章"></a>第三章</h2><p>​    尽管鸟人赢得了战斗的胜利，但是世外桃源已经被卷哲和卷族摧毁殆尽。鸟人深知他必须重建这个美丽的世界，让人类继续在这里生活，所以他开始了一段漫长而艰难的旅程。</p><p>​    鸟人走遍了整个大陆，寻找适合重建世外桃源的地方。他发现了一个叫做“圣地”的地方，这里有着丰富的资源和美丽的自然景观，正是适合建造新的家园。鸟人决定在这里开展新的工作。</p><p>​    在鸟人的领导下，人类开始着手修建新的家园。他们建造了美丽的花园和湖泊，修建了巨大的城堡和城墙，保护人民的安全和财产。同时，鸟人也向人们传授了农业、工业、科学和艺术的知识，让他们逐渐发展壮大。</p><p>​    随着时间的推移，新的世外桃源变得越来越美丽、繁荣。人们在这里生活得幸福、安宁，享受着自由和繁荣。他们称赞鸟人是他们的救世主和守护神，感谢他为他们重建了新的家园。</p><p>​    然而，鸟人知道卷哲和他的卷族并没有彻底消失。他们仍在外界潜伏着，时刻准备着对世外桃源发动新的攻击。鸟人告诉人们，他永远会保护他们，让他们生活在一个和平、繁荣的世界中。他呼吁人们加强团结和信仰，共同面对外界的挑战。</p><p>​    故事的结尾，人们在鸟人的领导下，继续生活在新的世外桃源中，享受着和平和繁荣。他们珍惜自己所拥有的一切，并向鸟人表达感激之情。同时，他们也不断提高自己的技能和技术，以应对外界的挑战和威胁。在鸟人的保护下，世外桃源成为一个美好、繁荣的世界，人们在这里生活得幸福、安宁、自由。</p><h2 id="第四章"><a href="#第四章" class="headerlink" title="第四章"></a>第四章</h2><p>​    在鸟人的保护下，新的世外桃源继续繁荣发展，人们享受着和平和自由。然而，这个美好的世界并没有摆脱外界的威胁。卷族，一个强大而残忍的种族，一直在试图征服世外桃源。</p><p>​    卷族拥有巨大的实力和强大的魔法，他们不断派出军队进攻世外桃源。鸟人和人类勇敢地抵抗，但是卷族的实力太过强大，他们几乎摧毁了世外桃源。鸟人和人类被迫逃离家园，开始了一段流亡的生活。</p><p>​    在漫长的旅途中，鸟人不断寻找机会重建世外桃源，同时也在努力了解卷族的弱点和战术。他终于发现了一个弱点：卷族的力量来自于一块神秘的石头。如果能摧毁这块石头，卷族就会失去力量。</p><p>​    鸟人带领人类展开了一场英勇的行动，成功地摧毁了卷族的石头。卷族的力量被彻底摧毁，他们被迫撤退，世外桃源重归人类之手。鸟人和人类感谢上天的保佑，他们重新建造起美丽的世外桃源。</p><p>​    这次战斗让人类明白了，和平和繁荣需要保护和坚守。鸟人和人类决心加强团结和信仰，以应对未来可能的挑战。他们把世外桃源打造成一个更美好、更繁荣的家园，同时也保护这个世界免受外界威胁。在鸟人的带领下，人类迎来了一个新的黄金时代。</p><h2 id="第五章"><a href="#第五章" class="headerlink" title="第五章"></a>第五章</h2><p>​    鸟人在保护世外桃源的过程中消耗了大量的力量，为了恢复精力，他选择进入长眠状态。鸟人预计只需要休眠几年，但是他没有想到的是，他最终在沉睡中度过了整整1000年。</p><p>​    在这1000年中，人类社会发生了翻天覆地的变化。卷族被彻底击败，但是一些人类将军和强者，利用卷族遗留下来的技术和魔法，组成了各自的势力，开始在世界上争夺权力和领土。这些势力，被称为卷仙、卷皇和卷神，相互之间充满了敌意和战争。</p><p>​    当鸟人醒来时，他发现世界已经变得陌生而危险。他了解到了人类社会的变化，并感到非常担忧。他知道人类在没有领袖和指引的情况下，很容易陷入混乱和战争。为了保护人类，鸟人决定重新出现在人类世界。</p><p>​    鸟人出现在了一个卷神的城市里。人们惊奇地发现，这位神秘的鸟人似乎有着无尽的力量和智慧。鸟人向人类介绍了自己的身份和使命，他告诉人们，他曾经是人类的守护神，他的使命是保护人类免受危险和战争的侵袭。</p><p>​    人们开始聚集在鸟人周围，听取他的指引和教导。鸟人教导人们和平相处和互相尊重，他呼吁人们放下仇恨和战争，共同建立一个和谐的世界。在鸟人的指引下，人类社会逐渐恢复了秩序和和平。</p><p>​    然而，卷仙、卷皇和卷神并不愿意接受鸟人的影响和统治。他们视鸟人为威胁和敌人，决定联合起来，对鸟人发动攻击。鸟人展现了他的强大力量，与三个势力展开了激烈的战斗。</p><p>​    最终，鸟人凭借着他的智慧和力量，击败了卷仙、卷皇和卷神。他让人们了解到，和平是唯一能够带来幸福和繁荣的道路。在鸟人的努力下，人类社会逐渐恢复了和平和稳定。他建立了一支强大的守护队伍，保护人类免受外部威胁和内部纷争的侵袭。鸟人成为了人类的精神领袖和守护神，人们永远感激他的教导和保护。</p><p>​    最终，鸟人再次决定离开人类世界，返回他的世外桃源。他告诉人们，他会一直关注着人类的发展和命运，如果有需要，他会再次出现在人类面前。人类社会因鸟人的出现而改变，他成为了人类历史上的传奇人物和神话。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>birdman</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>天国の洛谷题解🌝</title>
    <link href="/2023/02/25/%E6%B4%9B%E8%B0%B7%E9%A2%98%E8%A7%A3/"/>
    <url>/2023/02/25/%E6%B4%9B%E8%B0%B7%E9%A2%98%E8%A7%A3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="这里是洛谷题解的目录"><a href="#这里是洛谷题解的目录" class="headerlink" title="这里是洛谷题解的目录"></a>这里是洛谷题解的目录</h1><h4 id="不会有人不知道ctrl-F可以搜索吧"><a href="#不会有人不知道ctrl-F可以搜索吧" class="headerlink" title="不会有人不知道ctrl+F可以搜索吧"></a><strong><del>不会有人不知道ctrl+F可以搜索吧</del></strong></h4><p><strong>有些题目只写了代码，并没有题目的解释，凑合着看吧</strong></p><h3 id="题解："><a href="#题解：" class="headerlink" title="题解："></a>题解：</h3><p>P1469:<a href="https://leiwusi1.github.io/2023/02/12/P1469/">点击这里</a></p><h3 id="只有代码："><a href="#只有代码：" class="headerlink" title="只有代码："></a>只有代码：</h3><p>P1001:<a href="https://leiwusi1.github.io/2023/02/25/P1001/">点击这里</a></p><p>P2141:<a href="https://leiwusi1.github.io/2023/02/25/P2141/">点击这里</a></p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>hello world!</title>
    <link href="/2023/02/11/first-page/"/>
    <url>/2023/02/11/first-page/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="/assets/css/APlayer.min.css"><script src="/assets/js/APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h1 id="Hello-world"><a href="#Hello-world" class="headerlink" title="Hello world!"></a>Hello world!</h1><h3 id="我做网站的初衷："><a href="#我做网站的初衷：" class="headerlink" title="我做网站的初衷："></a>我做网站的初衷：</h3><pre><code class="hljs">了解那个静态原理及git，主要是好玩</code></pre><h3 id="以后文章的转载声明："><a href="#以后文章的转载声明：" class="headerlink" title="以后文章的转载声明："></a>以后文章的转载声明：</h3><p>任何人可以：<code>在标注原作者和原链接的情况下，在有自己原创内容的博客上复制此网站的内容</code></p><p>tsy可以：<code>干人</code></p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
